廚狗你連一個10連都擋唔到 學咩人比幸福女人

成日開叫春po冇用的
等你開po話要撚我
叫我弘狗

專心準備見工啦，係度攪屎棍

狗我好驚呀

有咩好驚。。又唔係裸辭

如果可以攬住狗定驚就好了

唔知呀 我次次見工都好驚

見完

好up dup
上到去先話唔跟pt

B